<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<horo>
<date yesterday="18.09.2018" today="19.09.2018" tomorrow="20.09.2018" tomorrow02="21.09.2018" />

<aries>
<yesterday>
Сегодня особо большое значение будет иметь ваш внешний вид. Пусть в душе вы трясетесь, как заячий хвост - наденьте маску спокойной самоуверенности, и вас никто не поймает за руку.
</yesterday>
<today>
Сегодня вас может посетить вдохновение. Будьте готовы к визиту, ибо широко известно, что оно любит появляться в самый неожиданный, а иногда и неудобный момент.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вы будете чувствовать себя непринужденно в любой компании. День будет удачен для разного рода переговоров.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вы будете крайне категоричны во всяком действии. Если дело касается общепринятых правил - вы либо будете по ханжески следовать всякой букве, либо попрете супротив всех. Велика вероятность нарваться на неприятности.
</tomorrow02>
</aries>

<taurus>
<yesterday>
Сегодня вам захочется одновременно и пуститься в авантюру, и обеспечить себе надежные тылы. Проведите этот день с семьей за городом.
</yesterday>
<today>
Там, где царят эмоции, логика не властна. Спонтанность чьих-то решений сегодня может здорово поломать вам планы. Будьте внимательны, выбирая человека, на которого собираетесь понадеяться.
</today>
<tomorrow>
Никто не обязан направлять и корректировать ваши действия, так что если сегодня вы сядете в лужу, то исключительно по собственной инициативе. Чем прикидывать, на кого бы это можно было свалить ответственность за этот промах, постарайтесь оную лужу обойти.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня от взаимодействия с другими вы больше выиграете, чем потеряете. Следовательно, нынче не стоит обиженно забиваться в свой угол и пытаться сделать все самому, лучше уступить в паре вопросов, но заручиться чье-то помощью.
</tomorrow02>
</taurus>

<gemini>
<yesterday>
Сегодня приоритетными для вас будут вопросы личного характера, все остальное же прекрасно может подождать. Если кто-то что-то вам и скажет по этому поводу, то только слова одобрения и поддержки.
</yesterday>
<today>
День это должен быть чрезвычайно удачным, нужно лишь не упустить момент. Необходимо в зародыше задушить мысли типа "у меня не получится" или "чудес не бывает". Чудеса бывают!
</today>
<tomorrow>
Сколь бы хороши ни были ваши намерения, все все равно будет не так как хотелось бы. Сегодня вы попадете в волну, выбраться из которой вам не удастся. Придется терпеливо ждать, пока она схлынет сама.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вам следует действовать с особой осторожностью, дабы, вызвавшись помочь кому-то, не переступить некоторой грани, и не взвалить на себя ответственность за этого человека и его поступки.
</tomorrow02>
</gemini>

<cancer>
<yesterday>
Сократите до минимума телефонные разговоры и переписку. Сегодня вам необходимо будет видеть глаза того, с кем беседуете.
</yesterday>
<today>
Нынешний день принесет вам чувство глубокого удовлетворения. Если вам понадобится еще что-то, придется взять самому.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вы можете стать жертвой навязчивой идеи. Пытаться с ней бороться бесполезно, так что расслабьтесь. Вряд ли она будет уж очень дурна.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вашей задачей будет заставить людей вокруг вас смеяться. Вы как никто другой способны помочь людям почувствовать себя детьми.
</tomorrow02>
</cancer>

<leo>
<yesterday>
Не самый подходящий день для того, чтобы ломать мебель. Так что стоит немножко поумерить пыл и внимательно прислушаться к голосу рассудка.
</yesterday>
<today>
Полагайтесь сегодня только на здравый смысл. Если вы чувствуете, что вам его недостает, стоит воспользоваться чужим. Делайте что угодно, но не давайте воли эмоциям.
</today>
<tomorrow>
Сегодня ваше настроение может стать наиболее заразным недугом на этой многострадальной земле. Постарайтесь, чтобы оно было хорошим.
</tomorrow>
<tomorrow02>
На сегодня вполне достаточным вкладом в развитие событий будут благие намерения, вами вынашиваемые. Активные действия вам противопоказаны.
</tomorrow02>
</leo>

<virgo>
<yesterday>
Сегодня рассудочная сторона вашего существа одержит полную победу над эмоциональной. Попытки осмыслить любое движение сердца никогда до добра не доводили, посему постарайтесь не переусердствовать.
</yesterday>
<today>
Чем бы вы ни занимались сегодня, вам будет сопутствовать удача. Секрет кроется в вашем воображении, чем более разноцветны ваши мечты, тем лучше вы будете себя чувствовать в реальном мире.
</today>
<tomorrow>
Если сегодня вы соберете гостей, или сами окажетесь чьим-то гостем, то скучать вам не придется. Вечеринки и застолья - самое подходящее занятие на этот день.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вам, возможно, будет трудно удержаться от резких изменений курса. А напрасно, менять пока ничего не следует.
</tomorrow02>
</virgo>

<libra>
<yesterday>
Вы были несколько неаккуратны и теперь вынуждены будете напрягать все силы, чтобы справится с поставленной перед вами задачей. Это вполне возможно, хотя и не легко, впредь же будьте осторожнее, раздавая обещания.
</yesterday>
<today>
Сегодня ваша улыбка будет обладать прямо-таки убойной силой. Будьте осмотрительны, можно невзначай завести целую армию людей, безнадежно в вас влюбленных.
</today>
<tomorrow>
Сегодня такой день, когда от вас можно ожидать всего, что угодно. Самым безобидным вариантом, пожалуй, станет перестановка мебели в квартире.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Глупо продолжать  спорить, если аргументы противника неопровержимы. Сегодня вам, вероятно, придется признать свою ошибку, и чем скорее вы это сделаете, тем быстрее она забудется.
</tomorrow02>
</libra>

<scorpio>
<yesterday>
Сегодня вы рискуете погрязнуть в разборе мелочей и не заметить чего-то поистине замечательно в целом. Остановитесь на минутку и попробуйте осмыслить то, что видите более крупными блоками.
</yesterday>
<today>
Вам нужно почувствовать себя остро необходимым. Поищите, кому вы могли бы помочь сегодня. В крайнем случае переведите старушку через улицу, только выберите постарше, а то еще сопротивляться станет.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вам, возможно, придется столкнуться с чье-то непробиваемой эгоистичностью. Ничего изменить не удастся, некоторым количеством своего времени пожертвовать все-таки придется.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вы будете казаться настолько легко приспосабливающимся к любым обстоятельствам, что некоторые могут решить, что у вас проблемы с индивидуальностью. Не стоит этого опасаться, проблемы не у вас, а у них.
</tomorrow02>
</scorpio>

<sagittarius>
<yesterday>
Отдайтесь тому чувству, которое так настоятельно требует выхода сегодня. Хорошо бы, конечно, чтобы это чувство не оказалось яростью, но - уж как повезет.
</yesterday>
<today>
С утра вы будете очень заняты и очень всем нужны. Зато вечер вознаградит вас занятием тихим, спокойным и очень приятным. Главное - до него дожить.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вам не подойдет ни один из стандартного набора действий в данной конкретной ситуации. Придется выдумывать что-то новое.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вас может посетить некоторое смутное беспокойство, которое принято называть дурным предчувствием. Не то, чтобы ему следовало верить, но некоторую осторожность в той сфере, на которую оно будет указывать проявить следует.
</tomorrow02>
</sagittarius>

<capricorn>
<yesterday>
Почему вы тратите так много энергии на дела общественные? Что общество сделало для вас в последнее время? Вы хотите быть в гуще событий, а напрасно: когда вы захотите уйти, вам не дадут.
</yesterday>
<today>
Сегодня ваше мнение может внезапно измениться на противоположное. Не стоит пугаться подобной изменчивости, вы тут ни при чем, просто день такой.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вы почувствуете себя проснувшимся. Возможно, это состояние объясняется тем, что вы, наконец, сможете выспаться, а может быть, это - знак того, что вас посетило вдохновение.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вам лучше не искать компании, у вас могут появиться трудности в общении с себе подобными. Придется удовольствоваться обществом телевизора.
</tomorrow02>
</capricorn>

<aquarius>
<yesterday>
Если сегодня кто-то потребует от вас объяснить ваше поведение, процитируйте что-нибудь подходящее, или попытайтесь отделаться шуткой. Сегодня не стоит никого посвящать ни в собственные планы, ни в их мотивировки.
</yesterday>
<today>
Общество еще не готово к тому, что вы намерены ему предложить. Придется несколько поубавить амбиции и пересмотреть задуманное, оценивая возможные последствия того или иного действия.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вы, возможно, будете не совсем адекватно воспринимать реальную действительность. Не пытайтесь добиться каких-то радикальных изменений, назавтра вы, возможно, передумаете, а восстановить все в первоначальном виде будет трудно.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вы можете оказаться настолько эмоциональны, что нахождение рядом с вами будет равносильно пребыванию в эпицентре землетрясения. Будьте осторожны, могут пострадать невинные люди.
</tomorrow02>
</aquarius>

<pisces>
<yesterday>
Сегодня все будет говорить вам, что цель близка и осталось последнее усилие. Последним оно, естественно не будет, но не поддавайтесь разочарованию, если все не получится сразу.
</yesterday>
<today>
Окружающие с радостью воспользуются вашей жилеткой в качестве носового платка. Сострадание состраданием, но сколько ж можно?! Не будьте слишком мягким в подобных вопросах.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вам очень пригодится хороший друг. Если это возможно, стоит предупредить его заранее, ибо времени вы у него отнимете довольно много.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Лучшим отдыхом сегодня для вас будут тихие, не предполагающие высокой степени активности развлечения. Почитайте, посмотрите телевизор и ни в коем случае не верьте тому, кто будет убеждать вас, что генеральная уборка квартиры полезнее.
</tomorrow02>
</pisces>



</horo>
