<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<horo>
    <date weekly="17 - 23 сентября"/>

    <aries>
        <business>
            Финансовое положение стабильно, однако в начале этой недели новых
            поступлений не предвидится. Так что лучше поумерить траты. В
            четверг возможно важное совещание, на котором вам не стоит
            отмалчиваться. В выходные удачными будут покупки и приобретения.
            Возможны дополнительные расходы на детей.
        </business>
        <common>
            Сейчас главное для вас - это реализовать собственные возможности.
            На работе начинается хорошая творческая полоса, вам обеспечены
            доброжелательность и понимание со стороны начальства. Вы можете
            пополнить свой багаж знаний, успешно завоюете интеллектуальные
            высоты, если прогоните от себя госпожу лень. В четверг будут
            благоприятны поездки и путешествия, однако не стоит расслабляться,
            вероятны непредвиденные ситуации. Сохраняйте душевное равновесие. К
            концу недели, после беспрерывной суеты, вас будет ждать
            спокойствие, котором вам необходимо.
        </common>
        <love>
            Ваши отношения сейчас трогательны и романтичны, берегите свое
            счастье от завистливых глаз. Не сидите дома, навестите общих
            друзей, но не задерживайтесь надолго. Поменьше нравоучений, чтобы
            любимый человек не чувствовал себя постоянно на второстепенных
            ролях. В выходные устройте себе романтический ужин только вдвоем.
        </love>
        <health>
            Главное – не беспокойтесь. Все болезни – от нервов. Конечно, данная
            сентенция – в некотором роде, преувеличение, но на этой неделе
            здоровье представителей вашего знака будет тесно завязано на
            настроение и душевное состояние. Если чувствуете необходимость –
            попринимайте легкие безрецептурные успокоительные, а лучше
            погуляйте и лягте спать пораньше. Не лучше время, чтобы сидеть на
            строгой диете.
        </health>
        <car>
            Все необходимые поездки стоит совершить в первой половине недели,
            вторая может оказаться непростой для вас и вашего авто. Есть
            вероятность оказаться в роли тяжеловоза, добровольно пойдя на
            перевозку грузов. Впрочем, надо же помочь родственникам с
            переездом.
        </car>
        <beauty>
            Вам сейчас особенно подойдут зеленый и белый цвета, а также их
            всевозможные сочетания. Впрочем, не спешите за покупками. Звезды
            советуют сперва тщательно перетряхнуть гардероб, в нем наверняка
            найдется не одна вещица нужной цветовой гаммы, так что вы вполне
            сможете сэкономить. Если будет настроение, рискните пойти на
            забавный эксперимент: купите новый парфюм в коробке зеленого или
            белого цвета. Вероятность того, что он идеально вам подойдет,
            весьма высока.
        </beauty>
        <erotic>
            Овны смотрят на мир с прищуром и скептицизмом – поэтому любые
            предложения провести этот вечер вместе вызывают у них скептическую
            усмешку. Как они полагают, им все на свете известно – и к чему
            ведут лобызанья, и до чего доводят невинные объятья, и чем
            заканчиваются совместные просмотры новейших блокбастеров в соседнем
            кинотеатре… Хотя, ясен перец, это известно не только им. Так что
            нечего задаваться!
        </erotic>
        <gold>
            Вам будет свойственна повышенная самокритичность. Страсть к
            самоедству может захватить вас на этой неделе до такой степени, что
            ни на что иное ни энергии, ни времени уже не останется, и ваши к
            себе претензии к выходным станут вполне оправданы. Чтобы не попасть
            в эту ловушку, вам потребуется помощь энергетически сильного
            талисмана. Это сердолик.
        </gold>
    </aries>

    <taurus>
        <business>
            Финансовая стабильность ослабит ваше внимание, что может привести к
            профессиональной ошибке. Не время надеяться на своих партнеров, они
            могут вас подвести. Если вы решили что-то приобрести, не стоит
            выбирать самое дешевое, вам нужно качественное.
        </business>
        <common>
            На этой неделе весьма эффективными окажутся деловые встречи и
            переговоры, так что смело выдвигайте свои условия. Хорошее
            настроение будет сопровождать вас всю неделю, а любые проблемы
            покажутся решаемыми. Только не стоит менять своих планов и метаться
            из крайности в крайность. Среда, четверг и пятница обеспечат вас
            необходимой информацией и значительно повысят деловую
            востребованность. В четверг вы можете попасть в ситуацию, которая
            уже происходила с вами когда-то. Но накопленный опыт позволит вам
            не только безболезненно пережить возвращение к прошлому, но извлечь
            из него массу пользы.
        </common>
        <love>
            В начале неделе вы можете познакомиться с человеком, который
            заинтересует, чтобы не сказать - заинтригует вас. Постарайтесь
            понять, подходите ли вы друг другу, или это просто игра гормонов и
            временное увлечение.
        </love>
        <health>
            Главной проблемой для вас может стать постоянная усталость – звезды
            говорят, это состояние может быть симптомом начинающегося
            заболевания, вам стоит показаться врачу. Если с вашим здоровьем все
            в порядке, специалист в любом случае порекомендует вам что-нибудь,
            дабы вернуть утраченный тонус, так что время вы зря не потеряете.
            Старайтесь ложиться спать пораньше, устраивайте себе перерывы во
            время работы. В обеденный перерыв выходите подышать свежи м
            воздухом.
        </health>
        <car>
            Понедельник - отличный день для тех, кто хочет продать что-нибудь
            автомобильное, или что-нибудь автомобильное купить. Для тех же, в
            чьи планы входит не столько торговая деятельность, сколько
            перемещение в пространстве, особо хороши четверг и суббота.
            Катайтесь в свое удовольствие.
        </car>
        <beauty>
            Тельцам сейчас, похоже, нужно уйти в себя и спрятаться от чрезмерно
            пристального внимания окружающих. Так что носите неброскую одежду,
            при этом она должна быть стильная и хорошо сидеть. Так что
            экономить на качестве все же не стоит.
        </beauty>
        <erotic>
            Тельцам благоволит Солнце, поэтому для укрепления своего либидо
            представителям данного знака показаны различного рода развлечения и
            процедуры, связанные с Солнцем. Это может быть как посещение
            солярия, так и романтическая прогулка с любимым человеком на свежем
            воздухе (не забывайте, что даже в пасмурную погоду солнечные лучи
            все равно попадают в атмосферу). В постели же рекомендуется
            проявить яркость, щедрость – и не скупиться на похвалы вашему
            любовнику.
        </erotic>
        <gold>
            В ближайшие дни вам стоит обратить внимание не на ювелирные
            украшения, а на аксессуары, украшенные камнями или стразами: ремни,
            чехлы для мобильного телефона, сумки. Конечно, минералы в таких
            изделиях, скорее всего, будут искусственно выращенными, то есть не
            обладающими какими-либо мистическими свойствами, но иногда можно
            купить просто красивую вещь и получить от этого удовольствие.
        </gold>
    </taurus>

    <gemini>
        <business>
            Финансовая сфера на этой неделе будет вас радовать. Денежные
            поступления из надежных источников обещают прибыть в первой
            половине недели. В выходные не экономьте на впечатлениях и
            развлечениях.
        </business>
        <common>
            На этой неделе вам будут особенно удаваться такие противоположные
            по духу вещи, как совершенно новые проекты и, наоборот, возвращение
            к старым, неоконченным и давно забытым делам. Сконцентрируйтесь на
            творческих идеях, и они принесут прибыль, причем такую, которая
            значительно повысит качество вашей жизни. Возможно, некоторых
            представителей этого знака ожидает приятная заграничная поездка.
        </common>
        <love>
            Сфера личных взаимоотношений на этой неделе будет либо вам
            неинтересна, либо настолько загадочна, что вы вряд ли захотите
            выделить время на решение этой головоломки. Ну и не пытайтесь
            разобраться - устройте романтический ужин в выходные, и все встанет
            на свои места.
        </love>
        <health>
            Посвятите эту неделю заботе о своей дыхательной системе. Если вы
            курите – постарайтесь расстаться с данной пагубной привычкой;
            звезды помогут тем представителям знака, которые примут правильное
            решение и начнут воплощать его в жизнь. Одевайтесь по погоде;
            берегитесь бронхита. Дышите носом; чаще проветривайте свою комнату
            и рабочий кабинет. Будет очень хорошо, если вы станете ежедневно
            делать дыхательную гимнастику – она для вас чрезвычайно полезна.
        </health>
        <car>
            Сколь-нибудь длительное пребывание за рулем представителям данного
            знака лучше планировать на вторую половину недели. В первую же
            хорошо бы ограничиться ролью пассажира. Будьте предельно аккуратны,
            если придется ездить в дождь. Особенно если ваша резина - не первой
            свежести.
        </car>
        <beauty>
            В ближайшее время хорошо бы уделить внимание своей коже. Попробуйте
            средство, содержащее оливковое масло, оно отлично увлажняет и
            содержит полезные элементы. И овощные салаты, кстати, тоже стоит
            заправляясь маслом, а не майонезом.
        </beauty>
        <erotic>
            Не забывайте о первоначальном предназначении физической близости –
            зарождении новой жизни. Если в ваши планы пока не входит заводить
            ребенка, постарайтесь, чтобы на этой неделе проявления любви на
            телесном уровне привели к появлению на свет чего-то чудесного и
            радующего вас обоих. Возможно, это будут трогательные стихи,
            посвященные возлюбленному, а возможно, такая немалая вещь, как
            отличное настроение. Ведь доброе расположение духа не только
            окрыляет вашу пару, но и вдохновляет всех окружающих!
        </erotic>
        <gold>
            Всем представителям данного знака на этой неделе стоит почаще
            вспоминать о том, что зависть - чувство неконструктивное. Поэтому,
            если вы увидите на ком-то из приятелей потрясающие украшения, не
            стесняйтесь спросить, где они приобретены, чтобы купить себе точно
            такие же. Наверняка вам тоже пойдет такая модель. Также звезды
            советуют носить перстень с сапфиром, он поможет избавиться от
            негативных чувств и принесет вам удачу.
        </gold>
    </gemini>

    <cancer>
        <business>
            В понедельник не помешает привести бумаги и отчеты в идеальное
            состояние. Важно не раздражаться по пустякам, особенно в среду, это
            может отразиться на вашем финансовом благополучии. Вероятны
            денежные поступления во вторник и субботу. Не забудьте о
            запланированных приобретениях.
        </business>
        <common>
            На этой неделе судьба может приготовить для вас неожиданные виражи,
            поэтому излишняя предусмотрительность не помешает. В понедельник и
            вторник желательно проявить некоторую осторожность и посвятить
            время завершению старых дел. Остальное время будет благоприятно для
            новых творческих начинаний, ведь иногда новое - это хорошо забытое
            старое. Начиная с четверга, переговоры и контакты значительно
            упростятся, что позволит вам в образовавшееся свободное время
            заниматься чем-то приятным. В воскресенье ждите чего-нибудь
            романтического.
        </common>
        <love>
            Постарайтесь уделять больше времени и внимания любимому человеку.
            Чем гармоничнее ваши взаимоотношения, тем больше шансов, что ваша
            связь продлится долго и завершится браком. В пятницу отправляйтесь
            на дружескую вечеринку, в кино или или хотя бы просто погулять.
        </love>
        <health>
            В понедельник уязвим желудок, возможны аллергические реакции. Во
            второй половине недели постарайтесь оградить себя от бесполезной
            информации и ненужных контактов. В четверг и пятницу создайте для
            своего сердца щадящий режим. В воскресенье эффективны процедуры по
            очищению печени.
        </health>
        <car>
            На этой неделе вас могут подписать на доставку людей и грузов,
            причем совершенно не интересуясь вашими возможностями и желаниями.
            Старайтесь быть жестче, не отказывайте только близким, иначе всю
            эту неделю вы проведете в разъездах.
        </car>
        <beauty>
            Сейчас лучше на некоторое время «сойти с дистанции» и как следует
            передохнуть. Впереди вас ждет многообещающая встреча, но к ней
            нужно подготовиться. Чтобы события не застигли вас врасплох, на
            этой неделе посвятите как можно больше времени интенсивному уходу
            за собой – в первую очередь, за кожей лица. Старайтесь каждый день
            высыпаться и чаще гуляйте на свежем воздухе.
        </beauty>
        <erotic>
            Внимание ваше сосредоточено на максимальной вербальности отношений
            с партнером. Дойдет до смешного – вы не только потребуете, чтобы
            ваш возлюбленный делился с вами впечатлениями после оргазма, но и
            чтобы он детально проговаривал все свои ощущения даже во время
            него…
        </erotic>
        <gold>
            Раки на этой неделе, вероятнее всего, соберутся в серьезный и
            долгий поход по магазинам с целью кардинальным образом изменить
            гардероб. Не забудьте внести в список мест, необходимых для
            посещения, и несколько ювелирных магазинов - к новым нарядам вам
            обязательно следует подобрать новые украшения. Особенно актуальны
            будут бусы.
        </gold>
    </cancer>

    <leo>
        <business>
            В понедельник не стоит связывать себя финансовыми обязательствами,
            а также давать деньги в долг. Во вторник есть риск опоздать на
            важную встречу или сорвать сроки сделки. В пятницу возможны новые
            денежные поступления.
        </business>
        <common>
            Вам предстоит углубиться в работу, и именно от нее будут зависеть
            ваши дальнейшие успехи. Самое важное - избегать ненужной суеты, а
            также излишней активности. Хорошее время для отпуска на море или
            для заграничного путешествия. Вы даже сможете извлечь из этого
            некоторую выгоду, если вам, конечно, будет не лень. В семейной
            жизни постарайтесь контролировать свои эмоции. Вам необходимо
            серьезно заняться домашними проблемам, посвятите больше времени
            детям.
        </common>
        <love>
            На этой неделе желательно владеть своими эмоциями и не устраивать
            сцен ревности любимому человеку, это ни к чему хорошему привести не
            может. Выходные обещают стать отличными днями, если вы не будете
            проявлять упрямство.
        </love>
        <health>
            Удачный период, чтобы без особых последствий для организма
            вычислить, что именно может создать для него проблемы. Сейчас вы
            можете обогатиться пониманием того, что является для вас аллергеном
            или просто нежелательным продуктом.
        </health>
        <car>
            На нынешней неделе старайтесь, по возможности, выбирать для
            движения оживленные трассы. Проселочные дороги, на которых и
            заправку-то не встретишь, лучше объезжать стороной.
        </car>
        <beauty>
            Не исключено, что в начале наступившего периода вы почувствуете
            желание кардинально изменить образ жизни. Прислушайтесь к совету
            звезд и повремените с резкими переменами, на пользу вам они сейчас
            не пойдут. Как только вы начнете вставать раньше, чем привыкли,
            сразу обнаружите, что под глазами появились темные круги. А полная
            замена любимых блюд на полезные диетические может оставить у вас
            чувство голода.
        </beauty>
        <erotic>
            Неприкрытое возбуждение, полыхающее в ваших глазах, привлечет к вам
            тучу поклонников-мотыльков. И вы тщетно будете им доказывать, что
            подобное состояние духа возникло у вас исключительно из-за азарта в
            работе. Поэтому на всякий случай постарайтесь одеваться скромно,
            если не сказать невзрачно – и никому не смотрите в глаза, иначе
            замучитесь отбиваться.
        </erotic>
        <gold>
            Наступившая неделя идеально подходит для того, чтобы Львы
            обзавелись новыми серьгами или подвеской. Звезды предлагают
            обратить внимание на бирюзу или горный хрусталь. Также важно, чтобы
            украшение было оригинальным и запоминающимся.
        </gold>
    </leo>

    <virgo>
        <business>
            Финансовое положение не назовешь блестящим, но жаловаться тоже не
            стоит. От партнеров может поступить интересное предложение, над
            которым стоит поразмыслить. Удача в делах будет сопутствовать тем,
            кто не ленится и не пытается переложить ответственность на других.
        </business>
        <common>
            Если вы ищите работу, то ваши поиски могут увенчаться успехом. Не
            исключено, что вы станете доверенным лицом кого-то, обычно очень
            скрытного. Отнеситесь к его откровениям с уважением, и не
            предавайте гласности услышанное, даже если вас об этом специально и
            не попросят. И тогда вы обретете друга. В среду есть риск
            поссориться с близкими людьми. Постарайтесь на этой неделе
            проявлять больше тепла и заботы.
        </common>
        <love>
            В ближайшие дни любимый человек может удивить вас неожиданным
            приступом бурной страсти. Не пугайтесь, это вовсе не попытка
            оживить умирающие отношения, просто вашей половине захотелось новых
            ощущений. Попробуйте поймать эту волну, и вы отлично проведете
            время.
        </love>
        <health>
            Неделя пройдет просто великолепно. Звезды говорят, большинство
            представителей знака будет чувствовать себя прекрасно. Вы можете
            планировать любые дела – энергии и энтузиазма вам хватит на то,
            чтобы довести их до конца. В рамках данной семидневки хорошо
            садиться на диету, увеличивать физические нагрузки, закаляться.
            Действуйте плавно, без рывков – и тогда откатов назад у вас не
            будет. Поставьте перед собой цель – и назначьте сами себе награду
            за ее достижение. Так вам будет проще двигаться вперед.
        </health>
        <car>
            Правила парковки нынче, конечно, соблюдают немногие. Однако именно
            сейчас вам следует их вспомнить и стараться нарушать по минимуму.
            Иначе есть риск познакомиться с эвакуатором и долго искать потом
            свою машину на штраф-стоянке.
        </car>
        <beauty>
            Девы, помните, что о вкусах не спорят. Вы ведь не хотите, чтобы
            друзья и знакомые навязывали вам свою точку зрения на то, как
            правильно одеваться, каким парфюмом пользоваться и в каких клубах
            проводить досуг? Тогда не провоцируйте окружающих, по любому поводу
            высказывая собственное мнение. Будьте уверены: обиженные вами
            приятели молчать не будут и тут же «отыграются» на вас.
        </beauty>
        <erotic>
            Звезды предупреждают, что в ближайшее время просто необходимо
            продумать несколько вариантов развития сегодняшних «эротических
            событий» – ведь любые планы сегодня зыбки и ненадежны, как никогда.
            При всей нестабильности неделя обещает быть яркой и запоминающейся
            – так что, несмотря ни на что, будьте смелы в ожиданиях и активны в
            выполнении намеченного!
        </erotic>
        <gold>
            В ближайшие несколько дней представителям вашего знака не стоит
            одновременно носить больше одного натурального минерала, будь это
            драгоценный самоцвет или недорогой поделочный камень.
            Энергетические свойства разных минералов, в лучшем случае,
            нейтрализуют друг друга, а в худшем — придут в противоречие. Вам
            такие конфликты ни к чему.
        </gold>
    </virgo>

    <libra>
        <business>
            Финансовое положение стабилизируется, но не бросайтесь в крайности,
            приобретайте только самое необходимое, иначе бюджет может снова
            затрещать по швам. В трудную минуту вас может поддержать близкий
            человек, но не злоупотребляйте его материальной помощью.
        </business>
        <common>
            Фортуна то хмурится, то лукаво заигрывает с вами, предлагая вам
            всевозможные развлечения и романтические приключения. На этой
            неделе вам предстоит масса интересных встреч, звонков, контактов,
            как в личной сфере, так и в деловой. На работе поставьте себе
            реальную цель и планомерно добивайтесь ее реализации, так как
            наступает подходящее время. В субботний день можно совершать самые
            безумные и рискованные шаги, главное - быть уверенным в своей
            правоте и никому не желать зла.
        </common>
        <love>
            В среду новое знакомство может вас воодушевить и позволить
            почувствовать романтизм окружающего мира. Хорошее время для
            создания семьи. В субботу лучше не давать повода для ревности
            любимому человеку. В воскресенье вы будете притягательны и
            неотразимы.
        </love>
        <health>
            В начале недели ешьте легкую, нежирную пищу и только свежие
            продукты. Во вторник возможно обострение болезни почек. В четверг
            желательно снизить до минимума физические нагрузки. В пятницу
            постарайтесь сохранять эмоциональное равновесие, противное чревато
            членовредительством.
        </health>
        <car>
            Наиболее удачный для пребывания за рулем день - понедельник. С
            другой стороны, именно понедельник является чрезвычайно напряженным
            днем. Со всеми вытекающими отсюда последствиями. Да и вообще на
            нынешней неделе вам стоит держаться подальше от мест с оживленным
            движением, особенно - от всевозможных центральных магистралей.
            Именно там вас ждут пробки.
        </car>
        <beauty>
            На этой неделе звезды советуют вам кардинально изменить длину или
            цвет волос. Скорее всего, это повлечет за собой необходимость
            сменить и гардероб. Впрочем, это будет интересный эксперимент по
            поиску нового стиля. Так что решайтесь.
        </beauty>
        <erotic>
            Безусловно, Весам придется нелегко, ведь у них внутри такой драйв,
            а они вынуждены изображать из себя приличных людей. Звезды
            настоятельно вас предупреждают: если вы не найдете полчаса посреди
            дня на сумасшедший интим, то рискуете совсем засохнуть…
        </erotic>
        <gold>
            Вам в последнее время, похоже, не достает решимости, хотя именно
            сейчас она очень пригодилась бы. Сказать начальнику о том, что
            бесплатная сверхурочная работа больше вас не устраивает,
            родственникам - что вы не можете все в доме делать в одиночку,
            друзьям - что иногда нужно не только пользоваться вашей помощью, но
            и оказывать ответные услуги... Непременно приобретите амулет с
            розовым кораллом, он поможет настоять на своем.
        </gold>
    </libra>

    <scorpio>
        <business>
            На этой неделе будьте эмоционально сдержанны в разговорах с
            начальством, однако не бойтесь высказывать свое мнение. Особое
            внимание стоит обратить на ту информацию, которая поступит к вам во
            вторник. В пятницу у вас может начаться интересный проект, который
            подарит вам дополнительную прибыль.
        </business>
        <common>
            В понедельник может поступить информация, которая положительно
            повлияет на вашу карьеру. Во вторник вы будете полны сил и энергии,
            работа закипит в ваших руках. В четверг в личной жизни все
            изменится к лучшему, этот день можно назвать днем исполнения ваших
            желаний. Начальство ценит вас за удивительную работоспособность,
            так что не теряйтесь и не тяните с заявлением на отпуск.
        </common>
        <love>
            Везение в любви вам гарантировано. Ваша страсть и энергия будут
            интриговать, и притягивать внимание любимого человека. Не
            открывайте перед ним уязвимые места. В четверг вероятно получение
            приглашения на романтический ужин.
        </love>
        <health>
            Никаких неприятностей со здоровьем у представителей вашего знака не
            возникнет – если вы будете сохранять спокойствие. Нервозность и
            раздражительность обернутся психосоматическими проблемами – и не
            исключено, что стресс и плохое самочувствие будут все усиливаться
            аналогично тому, как растет катящийся с горы снежный ком. Ищите
            способы снять негатив – и используйте их ежедневно, на постоянной
            основе. Хобби, вкусная еда, прогулки, спорт – все это подойдет.
        </health>
        <car>
            Удачная неделя для поездок и автомобильных прогулок. По делам вам
            тоже кататься придется, но гораздо приятнее все-таки поехать за
            город, посетить музей-усадьбу или пособирать грибы.
        </car>
        <beauty>
            Используйте бабье лето по максимуму. В выходные съездите с друзьями
            на дачу, пожарьте шашлыки. Если вы уделите больше внимания
            прогулкам на свежем воздухе и спортивным играм, то на вашей фигуре
            такой пикник никак не скажется. С лишним весом проблем не
            возникнет.
        </beauty>
        <erotic>
            Даже самому пылкому соитию Скорпионы предпочтут в ближайшее время
            посиделки с друзьями, с которыми можно обменяться последними
            новостями или, тем паче, сплетнями. Именно на подобных дружеских
            встречах вы можете узнать много нового, и о потаенных сторонах
            человеческой жизни, в том числе.
        </erotic>
        <gold>
            Скорпионам, как обычно, понадобится все и сразу. Ваша страстная
            натура готова и к трудовым, и к любовным подвигам. Однако для них
            не помешает дополнительная энергия. Носите голубые топазы в золоте.
        </gold>
    </scorpio>

    <sagittarius>
        <business>
            Постарайтесь разумно использовать свои денежные средства и, тогда
            вашему стабильному финансовому положению ничего не грозит. При
            обращении с чужими деньгами будьте внимательны и максимально
            осторожны. В пятницу вы можете получить выгодное деловое
            предложение.
        </business>
        <common>
            Понедельник обещает массу серьезных дел, в ваших интересах заняться
            ими плотно, не откладывая на потом. Не исключено, что вам предстоит
            выслушать чьи-то откровения, сохраните услышанное, да и сам факт
            такого разговора, в тайне - вам будут признательны. Вторник и среду
            желательно использовать на выполнение собственных планов,
            отступления от намеченного пути нежелательны. Семейные и личные
            дела могут потребовать вашего внимания.
        </common>
        <love>
            Все раздоры, споры и недомолвки соберите в охапку и выбросите на
            помойку. Это позволит начать всё сначала в отношениях с любимым
            человеком. Что может быть важнее?
        </love>
        <health>
            На этой неделе звезды настоятельно рекомендуют вам отказаться от
            посещения больниц, поликлиник и лабораторий. Слишком велика
            вероятность, что на вас кто-нибудь неудачно чихнет.
        </health>
        <car>
            Неделя весьма благоприятна для поездок. И если вы будете вести себя
            аккуратно и вежливо, проблем на дорогах у вас нынче не возникнет.
            Мало того, ваш железный конь с радостью и ошеломляющей
            оперативностью будет доставлять вас туда, куда нужно. И времени,
            благодаря ему, вы сэкономите просто-таки огромное количество.
        </car>
        <beauty>
            Ближайшие семь дней окажутся крайне удачными для всех
            представителей знака. Используйте это обстоятельство для реализации
            самых смелых своих планов. Например, если до сих пор вы не решались
            заняться танцами, йогой или теннисом, сейчас время самое
            подходящее. Действуйте смелее и не бойтесь неудач, их вероятность
            минимальна.
        </beauty>
        <erotic>
            Стрельцы будут целый день разыскивать свой идеал, причем почему-то
            преимущественно среди коллег по работе. Вскоре вас осенит, что не
            стоит искать принца за тридевять земель, а лучше поскрести по
            окрестным «сусекам». То есть прогуляться по соседним отделам и
            посмотреть, кто там водится. А вдруг кто-нибудь новый завелся?
        </erotic>
        <gold>
            Не исключено, что в ближайшие дни недоброжелатели начнут шушукаться
            за вашей спиной и распускать разнообразные слухи. Примите меры и
            воспользуйтесь украшениями с лунным камнем. Он имеет свойство
            понижать эмоциональное напряжение, сводя агрессивность к минимуму.
            Скоро ваши отношения с окружающими наладятся.
        </gold>
    </sagittarius>

    <capricorn>
        <business>
            Начиная со среды, возможны финансовые неурядицы, которые в пятницу
            достигнут своей кульминации. Однако не впадайте в панику. В
            воскресенье все должно образоваться, причем самым неожиданным
            образом, и пополнение денежных ресурсов вас весьма обрадует.
        </business>
        <common>
            На этой неделе вам стоит потратить немного времени, чтобы правильно
            сориентироваться в ситуации - и тогда вам не придется лезть в окно,
            ведь вы будете знать, где находится дверь. Взвешивайте каждое слово
            во вторник и не давайте неисполнимых обещаний начальству и
            коллегам. В среду подчеркнутая корректность и такт избавят вас от
            ненужных конфликтов в коллективе и сохранят ваш душевный покой. В
            выходные лучше отдохнуть с семьей.
        </common>
        <love>
            Уделяйте больше внимания любимому человеку, иначе он решит, что
            ваши чувства к нему остыли. Хотя, возможно, так оно и есть - в этом
            случае, выбор, демонстрировать ли ему это, остается целиком и
            полностью за вами. В конце недели возможна случайная встреча,
            которая обещает перерасти в бурный, страстный роман.
        </love>
        <health>
            На этой неделе вы можете получить множество мелких травм – по
            неосторожности. Звезды говорят, с представителями вашего знака вряд
            ли случится что-то действительно серьезное – но вот порезы, ушибы,
            вывихи и растяжения, скорее всего, доставят вам множество
            неприятных минут. Приобретите фиксаторы для основных суставов, на
            время откажитесь от занятий спортом, будьте очень внимательны и
            осторожны. На всякий случай имейте при себе противовоспалительное
            средство.
        </health>
        <car>
            Будьте нынче особенно внимательны, выбирая для своего
            четырехколесного коня место для парковки - постарайтесь не ущемить
            интересы пешеходов. И не запереть чужую машину. Вам бы самому тоже
            не понравилось оказаться в ловушке.
        </car>
        <beauty>
            Козероги, скорее остановитесь! Ваш бездумный шоппинг приведет не
            только к полному истощению ресурсов вашего бюджета. Когда все
            покупки будут распакованы, вы придете в недоумение и не один час
            посвятите размышлениям о том, зачем все это приобрели. Кстати, еще
            не поздно вернуть часть обновок в магазины.
        </beauty>
        <erotic>
            Рекомендуются шутливые «драки» в постели и другие ситуации, в
            которых можно выпустить пар и дать выход агрессии. Если вы не
            «перебеситесь» как следует, то рискуете не ограничиться
            покусыванием вашего ненаглядного за ушко. А наверняка доберетесь до
            половины коллег, при каждом удобном случае «хватая» их за более
            чувствительные места.
        </erotic>
        <gold>
            В ближайшие дни вам, возможно, предстоит столкнуться с конфликтными
            ситуациями на работе. Не оправдывайтесь и не лезете на рожон. Чтобы
            не впадать в панику из-за начальственного гнева, заранее запаситесь
            амулетом из глазкового кварца, лучше всего – из соколиного глаза.
            Этот камень не только благоприятно влияет на нервную систему
            владельца, но еще и оберегает его от негативной энергии.
        </gold>
    </capricorn>

    <aquarius>
        <business>
            На нынешней неделе возможны непредвиденные затраты или вложения,
            которые, впрочем, окупят себя с лихвой. Во вторник вероятны
            денежные поступления. Но старайтесь не растрачивать бездумно эти
            деньги, оставьте часть из них в качестве резерва. В четверг будьте
            осторожны, не носите с собой крупных сумм и не болтайте лишнего.
        </business>
        <common>
            Спешите реализовывать свои сокровенные мечты, так как эти дни
            открывают перед вами самые блестящие перспективы. Встречи и новые
            знакомства окажутся плодотворными, хотя и не сразу. На этой неделе
            стоит заложить фундамент для будущих перемен. Во второй ее половине
            придется доказывать начальству, что вы способны на многое. В
            незнакомой обстановке проявите разумную сдержанность, это позволит
            избежать проблем.
        </common>
        <love>
            Присмотритесь к человеку рядом с вами повнимательнее. Возможно, он
            гораздо сложнее и интереснее, чем вам кажется. Поговорите с ним по
            душам, это поможет вам сблизиться. Постарайтесь быть внимательнее к
            детям, им может понадобиться ваша помощь.
        </love>
        <health>
            В ближайшие дни вам следует подумать о здоровье своего сердца.
            Проще не допустить болезнь, чем потом лечить ее – профилактика в
            данном вопросе имеет огромное значение. Придерживайтесь полезного
            для сердца питания, постарайтесь избавиться от лишнего веса, если
            курите – боритесь с данной вредной привычкой. Важно контролировать
            уровень кровяного давления и холестерин – сдайте необходимые
            анализы, чтобы определить, как у вас с этим дела.
        </health>
        <car>
            На этой неделе не идите на поводу у эмоций, тщательно взвешивать
            свои действия на дорогах. Не уверены - не обгоняйте. В конце
            концов, 70 километров в час - тоже неплохая скорость. Тише едешь –
            дальше будешь.
        </car>
        <beauty>
            Похоже, вам предстоят застолья и встречи с друзьями в ресторанах.
            Звезды советуют в этом случае налегать на итальянское меню. Пицца,
            но на тонком тесте, паста, но с овощным соусом. Итальянцы знают
            толк в еде, и при этом обычно не имеют особых проблем с лишним
            весом.
        </beauty>
        <erotic>
            Эта неделя будто создана для легкомыслия, игривости, несерьезности
            и озорных проделок. Если вы призовете на помощь в амурных делах
            ласкового ребячливого Эроса-Купидона, а не пылкую Афродиту, то
            сумеете преодолеть все препятствия на пути к блаженству – причем,
            совместному. Приветствуются любые сексуальные ролевые игры,
            переодевания и другие грандиозные замыслы.
        </erotic>
        <gold>
            В ближайшие дни звезды рекомендуют вам быть особенно внимательными
            к своим украшениям. Вероятность того, что у цепочки неожиданно
            сломается замок, а браслет незаметно соскользнет с запястья, сейчас
            будет довольно велика. Лучше сходите в ювелирный магазин, купите
            себе что-то необычное и носите обновку.
        </gold>
    </aquarius>

    <pisces>
        <business>
            Нынче желательно не впутываться в авантюрные истории и не верить
            слишком "сладким" деловым предложениям. В четверг могут появиться
            дополнительные источники заработка. Не отказывайтесь от них. В
            субботу будут удачными покупки и приобретения.
        </business>
        <common>
            Неделя будет благоприятна для завершения накопившихся дел. Проявите
            свойственную вам добросовестность и пунктуальность, обратите
            пристальное внимание на мелочи, и вам не придется исправлять свои
            ошибки, их просто не будет. Постарайтесь меньше критиковать коллег
            по работе, помните, молчание - золото, они и так все поймут. Не
            тяните одеяло на себя и не хвастайтесь.
        </common>
        <love>
            В ваших чувствах, похоже, царит хаос. Вам нужно разобраться с тем,
            чего вы хотите. Если вы были в ссоре, то обязательно помиритесь.
            Воскресенье - просто райский день, в ваших отношениях будет царить
            полное взаимопонимание и единодушие.
        </love>
        <health>
            Берегите уши, горло, нос, чтобы не стать пациентом соответственного
            специалиста. Если вы все-таки простудились - не лечите болезнь
            народными средствами или, того хуже, по принципу "само пройдет":
            недолеченное сейчас чревато осложнениями.
        </health>
        <car>
            Не лучшая неделя. Хорошо бы вам в будние дни ограничиться ролью
            пассажира. Если не удастся, сократите поездки до необходимого
            минимума, а езду ради езды отложите на потом.
        </car>
        <beauty>
            В ближайшие несколько дней вам не стоит утруждать себя тщательным
            выбором наряда для свидания, похода в театр или любого другого
            случая. Что бы вы ни надели, все будет отлично на вас сидеть и
            идеально смотреться. Единственный совет - лучше избегать кричаще
            красных и фиолетовых тонов в одежде и в макияже.
        </beauty>
        <erotic>
            Звезды рекомендуют вам обойтись сегодня без каких-либо изысков –
            непритязательный секс быстрее и лучше чего-либо другого снимет
            стресс, накопившийся у вас за день. Конечно, оптимальный вариант –
            это заняться любовью с супругом или постоянным бой-френдом. Но как
            быть, если такового нет? Не теряйтесь: смело организовывайте
            дружеский секс на основе взаимопомощи с любым симпатичным вам
            человеком!
        </erotic>
        <gold>
            Рыбам звезды советуют сейчас не экономить на прекрасном. Вы,
            похоже, положили глаз на какое-то исключительно изящное украшение,
            и теперь уговариваете себя, что оно вам не настолько нужно, чтобы
            расстаться с такими деньгами? Бросьте. Лучше поищите что-нибудь еще
            более дорогое. После этого то первое, которое произвело на вас
            столь сильное впечатление, уже не покажется большой и бессмысленной
            тратой.
        </gold>
    </pisces>


</horo>
